msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-Clap\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-12 13:23+0700\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Ariagle <lariagle@gmail.com>\n"
"Language-Team: Galden <lariagle@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ../.\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: options.php:51
#: tags/1.0/options.php:30
#: trunk/options.php:50
msgid "Settings saved."
msgstr "设定已保存。"

#: options.php:60
#: wp-clap.php:620
#: tags/1.0/options.php:39
#: tags/1.0/wp-clap.php:367
#: trunk/options.php:59
#: trunk/wp-clap.php:596
msgid "WP Clap Options"
msgstr "WP Clap 选项"

#: options.php:66
#: tags/1.0/options.php:45
#: trunk/options.php:65
msgid "Clapper"
msgstr "拍手者"

#: options.php:71
#: tags/1.0/options.php:50
#: trunk/options.php:70
msgid "Show Name"
msgstr "显示昵称"

#: options.php:77
#: tags/1.0/options.php:56
#: trunk/options.php:76
msgid "Default Name"
msgstr "默认昵称"

#: options.php:83
#: tags/1.0/options.php:62
#: trunk/options.php:82
msgid "Show Avatar"
msgstr "显示头像"

#: options.php:89
#: tags/1.0/options.php:68
#: trunk/options.php:88
msgid "Default Avatar(URL)"
msgstr "默认头像(网址)"

#: options.php:95
#: tags/1.0/options.php:74
#: trunk/options.php:94
msgid "Avatar Size"
msgstr "头像尺寸"

#: options.php:97
#: tags/1.0/options.php:76
#: trunk/options.php:96
msgid "(8 to 96)"
msgstr "(8 到 96)"

#: options.php:101
#: tags/1.0/options.php:80
#: trunk/options.php:100
msgid "Frequency"
msgstr "拍手次数"

#: options.php:104
#: tags/1.0/options.php:83
#: trunk/options.php:103
msgid "Show Frequency"
msgstr "显示次数"

#: options.php:105
#: tags/1.0/options.php:84
#: trunk/options.php:104
msgid "Before Frequency"
msgstr "次数前"

#: options.php:106
#: tags/1.0/options.php:85
#: trunk/options.php:105
msgid "After Frequency"
msgstr "次数后"

#: options.php:111
#: tags/1.0/options.php:90
#: trunk/options.php:110
msgid "Clap Area"
msgstr "拍手区域"

#: options.php:116
#: options.php:119
#: tags/1.0/options.php:95
#: tags/1.0/options.php:98
#: trunk/options.php:115
#: trunk/options.php:118
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: options.php:120
#: tags/1.0/options.php:99
#: trunk/options.php:119
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: options.php:125
#: tags/1.0/options.php:104
#: trunk/options.php:124
msgid "Clap Text"
msgstr "拍手文字"

#: options.php:131
#: tags/1.0/options.php:110
#: trunk/options.php:130
msgid "Clapping Text"
msgstr "正在拍"

#: options.php:137
#: tags/1.0/options.php:116
#: trunk/options.php:136
msgid "Clapped Text"
msgstr "已拍手"

#: options.php:143
#: tags/1.0/options.php:122
#: trunk/options.php:142
msgid "Clap Image(URL)"
msgstr "拍手图像(网址)"

#: options.php:147
#: tags/1.0/options.php:126
#: trunk/options.php:146
msgid "Use a image with the clap link."
msgstr "在拍手链接中使用图像。"

#: options.php:152
#: tags/1.0/options.php:131
#: trunk/options.php:151
msgid "Notice"
msgstr "说明文本"

#: options.php:156
#: tags/1.0/options.php:135
#: trunk/options.php:155
msgid "You can use those tags to show the clap frequency:<br/> <strong>%clap_f%</strong> total calps<br/> <strong>%clap_f_s%</strong> clappers<br/>  <strong>%clap_f_ave%</strong> average claps."
msgstr "你可以使用这些标签来显示拍手次数:<br/> <strong>%clap_f%</strong> 总次数<br/> <strong>%clap_f_s%</strong> 总人次<br/>  <strong>%clap_f_ave%</strong> 平均次数."

#: options.php:161
#: tags/1.0/options.php:140
#: trunk/options.php:160
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: options.php:165
#: tags/1.0/options.php:144
#: trunk/options.php:164
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: options.php:166
#: tags/1.0/options.php:145
#: trunk/options.php:165
msgid "Use my own style instead of the default style.(Remove the default wp-clap-style.css)"
msgstr "使用我自己的样式。（移除默认的wp-clap-style.css样式）"

#: options.php:170
#: trunk/options.php:169
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: options.php:173
#: trunk/options.php:172
msgid "on home"
msgstr "首页"

#: options.php:174
#: trunk/options.php:173
msgid "on single post"
msgstr "日志"

#: options.php:175
#: trunk/options.php:174
msgid "on page"
msgstr "页面"

#: options.php:176
msgid "If uncheck these options, please add tag: <strong>&lt;?php wp_clap(); ?&gt;</strong> to anywhere you want."
msgstr "如果不选上述选项，请将<strong>&lt;?php wp_clap(); ?&gt;</strong>加到你想显示的地方。"

#: options.php:178
#: trunk/options.php:177
msgid "Auto insert frequency into post and excerpt (right top)"
msgstr "自动将拍手数显示在日志和摘要中(右上角)"

#: options.php:179
#: trunk/options.php:178
msgid "except pages"
msgstr "除了页面"

#: options.php:185
msgid "Do NOT display claps on the following pages:"
msgstr "在以下页面不显示拍手："

#: options.php:194
msgid "No pages."
msgstr "没有页面。"

#: options.php:201
#: trunk/options.php:182
msgid "Show on Admin"
msgstr "后台显示"

#: options.php:203
#: trunk/options.php:184
msgid "Total claps"
msgstr "总拍手"

#: options.php:204
#: trunk/options.php:185
msgid "Total clappers"
msgstr "拍手人数"

#: options.php:205
#: wp-clap.php:393
#: trunk/options.php:186
#: trunk/wp-clap.php:370
msgid "Average Claps"
msgstr "平均拍手"

#: options.php:210
#: trunk/options.php:191
msgid "Custom HTML"
msgstr "自定义HTML"

#: options.php:218
#: trunk/options.php:199
msgid "You can write your own HTML for single clappers."
msgstr "你可以自定义每个拍手人的HTML。"

#: options.php:219
#: trunk/options.php:200
msgid "If you do not know how to use it, leave it alone."
msgstr "如果你不知如何操作，请不要改动这里"

#: options.php:220
#: trunk/options.php:201
msgid "To reset the HTML, simply empty it and save. It will be replaced by the default HTML."
msgstr "清空上面的代码，即可恢复默认的HTML代码。"

#: options.php:221
#: trunk/options.php:202
msgid "Click here to show the available code"
msgstr "点击这里显示可用的代码"

#: options.php:224
#: trunk/options.php:205
msgid "claps"
msgstr "拍手数"

#: options.php:225
#: trunk/options.php:206
msgid "clapper's name"
msgstr "拍手者名字"

#: options.php:226
#: trunk/options.php:207
msgid "clapper's site"
msgstr "拍手者网站"

#: options.php:227
#: trunk/options.php:208
msgid "clapper's email (MD5 encode)"
msgstr "拍手者邮箱 (MD5加密)"

#: options.php:228
#: trunk/options.php:209
msgid "before frequency"
msgstr "次数前"

#: options.php:229
#: trunk/options.php:210
msgid "after frequency"
msgstr "次数后"

#: options.php:230
#: trunk/options.php:211
msgid "the size of avatar"
msgstr "头像的尺寸"

#: options.php:231
#: trunk/options.php:212
msgid "default avatar"
msgstr "默认头像"

#: options.php:243
#: tags/1.0/options.php:152
#: trunk/options.php:224
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设定"

#: options.php:249
#: tags/1.0/options.php:158
#: trunk/options.php:230
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: options.php:251
#: tags/1.0/options.php:160
#: trunk/options.php:232
msgid "Visit Author Homepage"
msgstr "访问作者主页"

#: options.php:252
#: tags/1.0/options.php:161
#: trunk/options.php:233
msgid "Visit Plugin Homepage"
msgstr "访问插件主页"

#: wp-clap.php:107
#: wp-clap.php:555
#: wp-clap.php:556
#: tags/1.0/wp-clap.php:103
#: tags/1.0/wp-clap.php:335
#: tags/1.0/wp-clap.php:336
#: trunk/wp-clap.php:93
#: trunk/wp-clap.php:531
#: trunk/wp-clap.php:532
msgid "Clap"
msgstr "拍拍手"

#: wp-clap.php:387
#: trunk/wp-clap.php:364
msgid "Claps"
msgstr "拍拍手"

#: wp-clap.php:390
#: trunk/wp-clap.php:367
msgid "Clappers"
msgstr "拍手者"

#: wp-clap.php:541
#: tags/1.0/wp-clap.php:327
#: trunk/wp-clap.php:518
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: wp-clap.php:557
#: tags/1.0/wp-clap.php:337
#: trunk/wp-clap.php:533
msgid "Clapping"
msgstr "拍手中"

#: wp-clap.php:558
#: tags/1.0/wp-clap.php:338
#: trunk/wp-clap.php:534
msgid "Clapped"
msgstr "已拍手"

#: trunk/options.php:175
msgid "If uncheck these options, please add tag: <strong>&lt;?php get_clap(); ?&gt;</strong> to anywhere you want."
msgstr "如果不选上述选项，请将<strong>&lt;?php get_clap(); ?&gt;</strong>加到你想显示的地方。"

#~ msgid "Average claps"
#~ msgstr "平均拍手"

#~ msgid "You can use <strong>%clap_f%</strong> to show the clap frequency."
#~ msgstr "你可以在文本中使用 <strong>%clap_f%</strong> 来显示拍手次数。"
